搬番去大陸住好唔好?

我啊爺最近將大陸3間樓轉咗我名
每間都大過1000呎
有間仲係獨立屋
有私人會所,游泳池
反而我喺香港仲住緊公屋
一間物業都冇

利申:hku 20歳

如果你其他同鄉都識咁諗就好了

賣1間,1間租出去收租,1間自住

得閒返去度下假隻咪算
3間放租 唔撚洗做了

走啦

你係真先好講啦，羨慕你威威呀

放租啦

一層平極100萬
走2層都叫做200

屌你...係香港坐定笠6唔洗做都得